H&M洗唔洗咁奶共

話說睇到H&M請Greater China CRM Manager
㩒落去就見到原來H&M對於Greater China有咁嘅理解

呢個係大中華區唔係大灣區喎